港府DQ參選人押後立會選舉 德國將暫停與香港引渡協議

德國外長馬斯（Heiko Maas）周五（7月31日）宣布，將暫停與香港之間的引渡協議，理由是香港政府押後立法會選舉1年，但未有提及實施的具體時間。

馬斯表示，港府取消12名反對派人士參選資格及押後選舉，再次侵犯香港市民的權利；德國已多次表明，期望中國在國際法的框架下承擔其法律責任，包括保障《基本法》賦予港人的權利及自由公平的選舉。

除德國外，加拿大、澳洲、英國及新西蘭本月先後暫停與香港之間的引渡協議。

已宣布跟香港暫停引渡協議的國家（宣布日期）︰
加拿大（7月3日）
澳洲（7月9日）
英國（7月20日）
新西蘭（7月28日）
德國（7月31日）

港府正式成為逃犯天堂

萬國聯軍準備出發